# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-21 18:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-21 18:16+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"

#: ../src/main.c:150
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: ../src/main.c:187
msgid "Serial port assistant"
msgstr "串口助手"

#: ../src/main.c:618
msgid "Read Serial"
msgstr "读串口"

#: ../src/main.c:618
msgid "Read Serial Fail"
msgstr "读串口失败"

#: ../src/main.c:649
msgid "close Serial"
msgstr "关闭串口"

#: ../src/main.c:649
msgid "close Serial Fail"
msgstr "关闭串口失败"

#: ../src/main.c:663
msgid "● Open"
msgstr "● 打开"

#: ../src/main.c:671
msgid "Open Serial"
msgstr "打开串口"

#: ../src/main.c:671
msgid "Open Serial Fail"
msgstr "打开串口失败"

#: ../src/main.c:677
msgid "● Close"
msgstr "● 关闭"

#: ../src/main.c:798
msgid "Serial Setting and open Serial"
msgstr "串口设置和打开"

#: ../src/main.c:821
msgid "Serial Setting"
msgstr "串口设置"

#: ../src/main.c:836
msgid "Serial Number"
msgstr "串口号"

#: ../src/main.c:846
msgid "Baud Rate"
msgstr "波特率"

#: ../src/main.c:856
msgid "Parity Bit"
msgstr "校验位"

#: ../src/main.c:866
msgid "Data Bit"
msgstr "数据位"

#: ../src/main.c:876
msgid "Stop Bit"
msgstr "停止位"

#: ../src/main.c:885
msgid "● open"
msgstr "●  打开"

#: ../src/main.c:925 ../src/main.c:940 ../src/main.c:948 ../src/main.c:968
msgid "Create File"
msgstr "创建文件"

#: ../src/main.c:925 ../src/main.c:940 ../src/main.c:948 ../src/main.c:968
msgid "Create File Fail"
msgstr "创建文件失败"

#: ../src/main.c:930 ../src/main.c:934 ../src/main.c:961
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: ../src/main.c:930 ../src/main.c:961
msgid "Open File Fail"
msgstr "打开文件失败"

#: ../src/main.c:934
msgid "Whether to clear the contents of the file"
msgstr "是否清空文件内容"

#: ../src/main.c:1017
msgid "Choose Write File"
msgstr "写入文件"

#: ../src/main.c:1018
msgid "save"
msgstr "保存"

#: ../src/main.c:1023
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: ../src/main.c:1029
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/main.c:1090 ../src/main.c:1108
msgid "Receive Setting"
msgstr "接收设置"

#: ../src/main.c:1125
msgid "Receive Write File"
msgstr "接收转向文件"

#: ../src/main.c:1129
msgid "Display Receive time"
msgstr "显示接收时间"

#: ../src/main.c:1133
msgid "Display Hex"
msgstr "十六进制显示"

#: ../src/main.c:1137
msgid "<a href=\"null\"><span color=\"#0266C8\">Save</span></a>"
msgstr "<a href=\"null\"><span color=\"#0266C8\">保存</span></a>"

#: ../src/main.c:1142 ../src/main.c:1337
msgid "<a href=\"null\"><span color=\"#0266C8\">Clear</span></a>"
msgstr "<a href=\"null\"><span color=\"#0266C8\">清空</span></a>"

#: ../src/main.c:1185
msgid "Auto Send Data"
msgstr "自动发送数据"

#: ../src/main.c:1185
msgid "Auto Send data fail,No setting time"
msgstr "自动发送数据失败，没有设置时间"

#: ../src/main.c:1267 ../src/main.c:1286
msgid "Send Setting"
msgstr "发送设置"

#: ../src/main.c:1303
msgid "Use File Data"
msgstr "启用文件数据源"

#: ../src/main.c:1311
msgid "Auto Empty"
msgstr "发送完自动清空"

#: ../src/main.c:1318
msgid "Auto Send Cycle"
msgstr "自动发送周期"

#: ../src/main.c:1332
msgid "<a href=\"null\"><span color=\"#0266C8\">Send File</span></a>"
msgstr "<a href=\"null\"><span color=\"#0266C8\">发送文件</span></a>"

#: ../src/main.c:1369
msgid "Receive Data"
msgstr "接收数据"

#: ../src/main.c:1377
msgid "Receive Data From Serial"
msgstr "串口接收数据"

#: ../src/main.c:1429 ../src/main.c:1512 ../src/main.c:1565 ../src/main.c:1587
msgid "Send Data"
msgstr "发送数据"

#: ../src/main.c:1442
msgid "Send Data Serial"
msgstr "串口发送数据"

#: ../src/main.c:1512
msgid "Send data fail,Send length is 0"
msgstr "发送数据失败，发送内容不能为空"

#: ../src/main.c:1565
msgid "Send data fail, Serial don`t open"
msgstr "发送数据失败，串口未打开"

#: ../src/main.c:1587
msgid "Send data can not be empty"
msgstr "发送数据不能为空"

#: ../src/main.c:1598
msgid "Receive Count"
msgstr "接收计数"

#: ../src/main.c:1608
msgid "Send Count"
msgstr "发送计数"

#: ../src/main.c:1627
msgid "Serial Assistant"
msgstr "串口助手"

#: ../src/main.c:1634
msgid "RX:    0"
msgstr "接收         0"

#: ../src/main.c:1646
msgid "TX:    0"
msgstr "发送          0"

#: ../src/main.c:1658
msgid "Send"
msgstr "发送"

#~ msgid "State promotion"
#~ msgstr "状态提示"
